Bitcoin / Crypto 集中討論區 無人開(123)

value

牧場物語 集中討論區 (123) 豬死了...

fork 123

走哂eth 入link?🙏🏻想今平機票年儲首期

今年

自己去bscscan 拎address 再去pancakeswap 換

But salt 都玩

地剷霸拳

嗅雞幾時至升呀

點解microstrategy隻股唔撚跟

屌你老母BTC

N仔

50000入完 un住腳等60000 唔駛點睇

48k大戶鑽石底 已經令世界set晒價位

研究下有咩altcoins仲好

俾人壓價 未收夠貨

聽日諗住抽錶，想問contribute左LP之後，佢end左就會分配返你可以claim嘅錶，咁係咪要拎曬佢分配比我嘅錶？定係佢分10隻比我 我都可以揀買5隻？

嚴重超額情況下就只有佢揀人

Value...............

BTC 3底

價值又比大戶dump

價值仲低過auto

價值似跟美股多過幣市

無人？

BTC火箭無人講？

火箭降落？

發生咩事

接翻你地

BTC down火箭

訓醒先知Ada差啲見1.19佢日日個底升1毫子，幾時黎個絕地大爆發

btc一早升咁多

btc5分鐘 裂口高開左 一定大升

優質鵝蛋現價$51

價值

去到咁底

三妹憑咩做三妹

咁靜

價值咁平係時候回歸

bnb-cake個 apt跌咁多做乜9

邊個farm

甲仔png/week又打回原形
sam哥

auto/牛牛/value

有on9仔睇跌

如果15日內拎唔返6000蚊HKD就仆街

點解？

總之會好大鑊，FTM又係咁跌

我成手usdt睇左幾日都唔夠膽再入貨

大家估吓 BNB插到去200要幾耐時間? 想入貨